急救員：傷者就黎昏迷但警方拒絕解開手扣救援

至１０分鐘後消防到場才解開手扣救援
但急救員表示當時傷害透唔到氣左十分鐘
屌你老母 佢有咩事 呢場運動已經唔洗繼續
即刻清算

突然諗返菲律賓人質事件

太子又死人？現場人士上的士追救護車車牌A473！追！

有事既話即刻係連登公開哂老豆搵仔起左底既狗隻住址
全部即刻清算

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid
白車A473 廣華醫院
六條殺人黑警唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

推呀屌

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

我地係時候停一停

推呀屌

救人緊要定抓人緊要

我
個
心
好
痛

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

屌

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

推丫

FA懷疑頸椎脊椎骨折⋯⋯

first-aid 話情況嚴重可致死

推

黑警

「若腦部超過分鐘沒有氧氣供應，則可能引致永久性之損偒。」

紅十字會急救手冊First Aid Manual

有無人識佢，如果過幾日無消息知咩事啦，同埋即刻call佢家人，keep contact

若腦部超過４分鐘沒有氧氣供應，則可能引致永久性之損偒。」

紅十字會急救手冊First Aid Manual

剪衫急救都唔比！
話影響證物！

屌佢老母

難怪救左咁耐個六個仆街犬淆曬底啦

死黑警

佢地邊有權唔比，係咪痴撚線

屌你老母死黑警
唔識就咪撚阻住急救救人啦

核彈呀
即刻清算呀

警察殺人 一定要吿到佢地終身監禁

宜家都要即時清算
我屌你老母

追究到底
黑警全家不得好死

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

起底組麻煩曬 唔撚再同班賤畜和理非啦dllm
反正最後都係俾班狗殺 不如提早拖埋佢哋落地獄

呢啲人渣垃圾為左搏上位可以去到幾盡
我屌你老母
你要捉ge話
一個暈係到等緊救命ge人邊撚到走得甩
依家為左搏成績係到阻人救
仆你個街最好你一世都唔好受傷
如果唔係啲市民一定阻返你班仆街轉頭

明顯意圖謀殺？

2335 香港獨媒直播員話太子站B出口，警察打傷市民，有人失去意識，急救近半小時，傷者都未有反應。

2348 救護員將傷者送往醫院救治，期間為傷者戴上氧氣罩，但未見氣袋有漲過。（呼吸弱／昏迷）

0005 有線直播訪問FA人員，FA 講述以下情況。
1. 一開始傷者被六個防暴警察壓落地，FA見傷者失去活動能力，上前急救，發現傷左左後頸有腫脹，懷疑頸椎／背脊骨受傷。
2. 警察要求FA留底身份證同FA證作記錄，FA急救期間要求除去傷者衣物，警方以保留證物為理因拒絕，經FA說服後允許剪去一半衣物，但急救期間一直未有解開傷者手扣。
3. 傷者出現氣促情況，有透唔到氣既徵狀，到後期失去意識。
4. 10分鐘後，救護員到場，要求警方解開傷者手扣方能進行急救，警員才解開手扣，急救時間約二十分鐘，救護員將傷者帶往醫院。

所有武器可解鎖了
屠狗都唔割
核彈都唔割

黑警殺人兇手

有人影到都咁 無人影到點撚算

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

屌死黑警

意圖謀殺嘅condom仔 你地好快會俾人清算

push

已經會殺人

好嬲 麻包袋 禍必及妻兒 最後班狗乜事都冇

殺人犯

831 cctv

参考的士司機單野 傷到脊髓一個月後不治死亡 今次仲要遲左成個鐘先送院

警察目的係無差別殺人

太子現場FA指：
-黑警要FA交出身分證明同FA證先比救，故意延誤急救
-傷者有氣促，FA建議解手扣抒緩，黑警唔比；建議除衫，黑警又話係證物唔比，最後bargain一輪只比剪開一半，又故意將人道急救置於執法之下
-傷者頸椎腫 有血 應有骨折傷勢 氣促，昏迷至離開上白車
-黑警圍住走，唔比任何人跟車，或者問去邊

傷者暈左後被狗搬黎搬去 畜意謀殺

以後改口叫班黑警/黑社會做殺人犯

Pish 我屌曬啲黑驚

捉到佢啦
根本想佢死

唔係我話 我睇死香港人唔夠薑咁做
ps. 我自己都唔敢

831會係點！
推到申請禁制令拎CCTV！831

黑警死全家

叫個急救員要小心！

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

「有片」9月3太子站黑警犯罪，嚴重昏迷過程全紀錄

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

黑警仆街死啦

點撚解可以唔比解 屌你老母
黑警真係覺得自己大撚哂
救護救人都唔撚比 痴撚線

仆街 又話識乜春急救
而家殺緊人啊

殺人要填命啊 默

死得好，又多件港狗俾人殺

大家好嬲完早d瞓，聽晚同樣時間再睇過